「廢老」vs「支那人」，算唔算香港兩大害？

如果神一野消滅晒所有「廢老」同「支那人」，我地生活係咪會幸福又快樂？

蝻啊垃圾呢

絕對係啦

仲有環保撚

點定義廢老？
對00後黎講80後已經算廢老
成日屌鳩我地睇tvb,正廢老

溝@@&(($>¥%#吖笨